我居然開始唸自己既遺照

成日都唸 下個係咪會論到我

唸乜春